唔夠兩個星期就到聖誕

希望各位連登巴絲可以開開心心過聖誕
無論親情友情定愛情都可以一直保持落去
聖誕當日約咗屋企人朋友另一半嘅玩得開心啲
未約嘅希望你哋快啲約到
溝緊仔或女嘅希望你哋快啲溝到然後甜甜蜜蜜過聖誕
總之希望大家今年過個開心愉快幸福嘅聖誕
唔好好似本行咁

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

蝶蝶否定

使唔使咁多個屌你老母呀

做乜否定我

未來10日本港天氣會逐漸轉涼 建議各位單身人士留於家中

怕凍可以一齊過嚟圍我個爐

聖誕快樂#xm

前面都要有#

獲得新技能

你下個要學嘅技能
聖誕快樂

nana越級挑戰

一個人24號去尖沙咀吹風揮手

樓豬傻咗

我冇傻！

收聲啦屌你老母

真，留係到圍爐